สำรวจ
ข้อมูล
บัตร
เอ
ที
เอ็มเด
บิต
ธนาคาร
ไทย
รองรับ
ระบบ
ชิป
ใหม่
แค่
ไหน
วันนี้
16
พฤษภาคม
ถือ
ประกาศ
ธนาคารแห่งประเทศไทย
บังคับใช้
บัตร
เอ
ที
เอ็ม
บัตร
เด
บิต
ใหม่
เปลี่ยน
ใช้
ระบบ
ชิป
มาตรฐาน
EMV
แทน
ระบบ
แถบแม่เหล็ก
ปัจจุบัน
บัตร
เดิม
ใช้
ต่อไป
วันที่
31
ธันวาคม
2562
Blognone
สำรวจ
สถานการณ์
เรื่อง
บัตร
ชิป
เว็บไซต์
Facebook
ธนาคาร
สนใจ
ประเด็น
เรื่อง
วันที่
บริการ
บัตร
ใหม่
ค่าธรรมเนียม
บัตร
ใหม่
ภาพประกอบ
EMVConnection
ธนาคาร
กรุงเทพ
BBL
ธนาคาร
กรุงเทพ
ถือ
ธนาคาร
ไทย
นำ
ระบบ
ชิป
EMV
ใช้
ปี
25527
ปี
ปัจจุบัน
บัตร
เด
บิต
ธนาคาร
กรุงเทพ
บัตร
ชิป
ทั้งหมด
บัตร
ระดับ
พื้นฐาน
Be
1
st
บัตร
เอ
ที
เอ็ม
เดิม
บัวหลวง
เอ
ที
เอ็ม
บัวหลวง
พ
รี
เมียร์
แถบแม่เหล็ก
ใช้
งาน
ปี
2562
ผู้ใช้
บัตร
สามารถ
เปลี่ยน
ระบบ
ชิป
ฟรี
อ้างอิง
เว็บไซต์
ธนาคาร
ค่าธรรมเนียม
100
บาท
ค่าธรรมเนียม
ปี
200
บาท
ธนาคาร
กรุง
ไทย
KTB
บัตร
เอ
ที
เอ็ม
บัตร
เด
บิต
ชิป
16
พฤษภาคม
2559
อัตรา
ค่าธรรมเนียม
บัตร
ชิป
บัตร
เอ
ที
เอ็ม
เดิม
ค่า
100
บาท
ค่าธรรมเนียม
ปี
180
บาท
อ้างอิง
อ้างอิง
ธนาคาร
กสิกร
ไทย
KBank
ธนาคาร
กสิกร
ไทย
บริการ
บัตร
ชิป
วันที่
10
พฤษภาคม
2559
ตู้
เอ
ที
เอ็ม
ทั่ว
ประเทศ
12000
เครื่อง
กำลัง
ทยอย
ปรับปรุง
ใช้
บัตร
ชิป
ธนาคาร
ปัจจุบัน
บัตร
ชิป
3
KDebitCard
รุ่น
พื้นฐาน
KMyPlayKMaxPlus
ทั้งหมด
ใช้
ระบบ
PIN
6
หลัก
อ้างอิง
บัตร
KDebitCard
ค่าธรรมเนียม
บัตร
ใหม่
บัตร
ทดแทน
100
บาท
ค่าธรรมเนียม
ปี
200
บาท
อ้างอิง
ธนาคาร
ไทย
พาณิชย์
SCB
เปลี่ยน
บัตร
เอ
ที
เอ็ม
บัตร
เด
บิต
เดิม
บัตร
ใหม่
เรียก
SSmart
14
พฤษภาคม
2559
อ้างอิง
ค่าธรรมเนียม
บัตร
ใหม่
100
บาท
ค่าธรรมเนียม
ปี
300
บาท
บัตร
เดิม
250
บาท
คุ้มครอง
ทรัพย์สิน
ชิงทรัพย์
สูงสุด
5000
บาท
ลูกค้า
สมัคร
ภายใน
31
ธันวาคม
2559
เงื่อนไข
บริษัท
สามัคคี
ประกันภัย
จำกัด
อ้างอิง
ธนาคาร
กรุงศรีอยุธยา
Krungsri
บริการ
บัตร
ชิป
วันนี้
16
พฤษภาคม
2559
ประกาศ
ธนาคาร
ค่าธรรมเนียม
บัตร
ใหม่
480
บาท
3
ปี
ค่าธรรมเนียม
บัตร
ทดแทน
100
บาท
ค่าธรรมเนียม
ปี
อ้างอิง
ธนาคารออมสิน
GSB
ข้อมูล
บน
เว็บไซต์
ธนาคารออมสิน
บัตร
เอ
ที
เอ็ม
บัตร
เด
บิต
ธนาคาร
ใช่
ระบบ
ชิป
EMV
อ้างอิง
ATM
อ้างอิง
บัตร
เด
บิต
ประกาศ
เรื่อง
บน
Facebook
ธนาคาร
ธนาคาร
TMB
ประกาศ
ธนาคาร
เกี่ยวกับ
ระบบ
บัตร
ชิป
รอบ
12
เดือน
เว็บไซต์
ธนาคาร
บริการ
บัตร
ปัจจุบัน
บัตร
ชิป
หมด
บัตร
ขั้น
พื้นฐาน
TMBLite
ชิป
ค่าธรรมเนียม
200
บาท
5
ปี
ค่าธรรมเนียม
ปี
อ้างอิง
ธนาคาร
ธน
ชา
ต
บริการ
วันที่
6
พฤษภาคม
2559
ถือ
ธนาคาร
ประกาศ
เรื่อง
ค่า
บัตร
ใหม่
100
บาท
ค่าธรรมเนียม
ปี
200
บาท
CIMBThai
บัตร
เด
บิต
CIMBThai
รองรับ
เทคโนโลยี
ชิป
EMV
PIN
6
หลัก
เว็บไซต์
ค่า
บัตร
ใหม่
100
บาท
ยกเว้น
ฟรี
สิ้น
ปี
2559
ค่าธรรมเนียม
ปี
200
บาท
หมายเหตุ
สำรวจ
ข้อมูล
ครั้งนี้
คัดเลือก
ธนาคาร
นิยม
สำหรับ
ลูกค้า
ย่อย
หลัก
ข้อมูล
ธนาคาร
อื่น
สามารถ
เพิ่ม
คอม
เมนต์
ครับ
Topics

BankingThailandSpecialReport

